【隔離】警察渡假屋真係個好地方

原來有個警察有專用渡假屋
風涼水冷，鳥語花香
最重要係遠離人群

2014年仲有拎嚟做模擬感染伊波拉防疫訓練場地

原po全文：

警察後花園

炮房

黑警真係好多福利

應該留番比中左武肺黑警既家人隔離，最緊要地方夠大，唔係好易爆棚

個渡假屋開過命名大賽
最後得獎名叫梓樂⋯

Exact7ly

燒

推呀

手足。。。

不推不是人

仆街吖

好似大埔黎架喎

DLLM

推到全部人都知

唔講真係唔知

寧願丟空 都唔用嚟救人

殺手足既人
用手足既名嚟做渡假營名

仲有幾個遊樂會都可以用黎隔離

推

仲有幾多個咁既地方

push ah

Push

力推 又幫政府諗埋

警察遊樂會都係第二個選擇
平整草地起貨櫃隔離營, 兩星期內又可以起到貨
格離俱樂部比肺炎患者玩樂過日子

狗嘅資源真係多到痴線，香港根本一直以黎都係警察國家

又收收埋埋

Diu la ma
洞梓
咪撚推呀呀
利申 住附近

分享俾國內同胞知啦，大家都是中國人

推啦麻

一直都係土皇帝 陰D陰D掠左香港好多資源 吃喝玩樂包晒

有遊樂會夠喇！仲霸住間渡假屋做乜撚

咁集中好易bbq

狗賊春袋

屌，死黑警，生人壩死地

Pin 呢個，樓主

push

市中心，交通方便

嘩

佢哋呢班地底泥 唔配用呢個名做任何野
黑警殺人一定要填命
用嚟左隔離營天經地義

仲有呢到 政府渡假屋

死黑警攞左好多香港資源

光復香港

就係擺明有地方都唔用呀

然後逼香港人同意用新公屋好合理

推
推
推

又話無地方做隔離營?

推比記者議員！

咁都唔用黎做隔離營dllm

警狗渡假營 最適合做隔離營

奶共

仲用火炭？

咁多地方岩哂推黎做隔離營啦

快啲去
連埋港中醫院

我屌，根本大把渡假屋可以用

講鳩咩，林鄭根本一開始擺明玩鳩我地香港人，睇香港人唔起

香港做大班都唔夠黑警好
連渡假屋都有埋

燉炳強仲唔請纓

up

唔係想講乜，但上面唔係寫住洞梓渡假屋咩
樓上都有巴打講，大家都剩係屌

睇到原文了

警察遊樂會

pish

好適合隔離用

全部警甴都滿手鮮血
唔值得擁有呢個地方

畜牲 狗屋。

Diu

呢d咪岩做隔離屋
島語花香 環境優美
鑽石號d中國人一定好開心

推！！！！！！！

呢度附近好多村屋 仲有條洞梓村

當年柒警失蹤嗰段時間就係呢度匿埋

做隔離營啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

tui

推la

蝗家園林

唔講唔記得
公墓員都有渡假屋
次次都叫人去申請

推！

做隔離營

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推點解冇人用？

其實公務員都有政府度假屋

政 府 現 時 共 有 七 間 度 假 屋 ， 其 中 三 間 位 於 大 嶼 山 長 沙 ， 四 間 座 落 大 埔 大 美 督 ， 以 特 惠 價 錢 租 給 員 工 享 用 。 度 假 屋 環 境 優 美 ， 交 通 便 利 ， 地 方 寬 敞 ， 設 有 空 氣 調 節 及 其 他 多 種 設 備;。每 間 度 假 屋 可 供 八 人 入 住 。

員 工 若 希 望 租 用 度 假 屋 ， 可 於 擬 使 用 日 期 兩 個 月 前 申 請 ， 也 可 透 過 電 話 在 短 時 間 內 申 請 未 有 編 配 的 度 假 屋 。 詳 細 資 料 和 申 請 表 格 可 向 各 局 或 部 門 人 事 部 索 取 。

狗賊: 不了

千祈唔好裝修阿

好地方

支持

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

D屋幾有港英味

推呀屌

烏語花香

係 bor
點解唔用

長沙政府渡假別墅
香港大嶼山

大美督政府渡假屋
香港美湖路

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

本土研

黑警死全家

鬼唔望黑警中招
全家係入面隔離

本土研究社做到野

推到上報

大埔

Pusb

PUSH

岩做隔離

屌點可以唔推到大家都睇到

太子喎大佬

如果揀果個黑警會真攬炒

痴撚線

狙擊Kol100: 大波奶共香港KOL拍片話中國人唔係病毒

兩個地方都去過...地唔係好大應該每間只可以容納六至七人
出面地方唔算大 (長沙好少少) 應該只可以整到兩三個貨櫃
我諗如果用哂兩度都係得幾十個宿位
(重要係廁所係家庭共用有機會互相感染)

ps: 度假屋係所有公務員都可以申請....不過係幾萬人一齊排隊...

好野尼wor

屌啲屋咁撚7
畀錢買難受

唔見得會比呢度差...
隔離
d床都可以黐到咁埋

痴撚線咁都叫做隔離? 依種叫做一齊打邊爐!

橫掂都死啦不如....

得果幾間

隔條撚咩

老老實實睇落都幾細 冇咩用

ppp

721 831 101 1111

pushpush

死全家

忠誠勇毅喎

值得支持

借一借

［告急］名校secret戰線要人啊

push DNLM又話齊心抗疫
渡假屋都唔拎出嚟做隔離營

真

Bring it up to MASS MEDIA, RTHK , newspaper, etc...

一班垃圾怎會給人用？

推呀
香港警察唔係支持武漢架咩

狗賊連渡假屋都唔敢拎出黎

今日首批乘客仲有20分鐘就到港

已到港

做隔離營岩哂

裝修做隔離營未

認同

咁撚多俱樂部 𨳒你老母死黑狗

黑警好多休閑地方

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

推，用黎做隔離營啦

都模擬咗仲唔拎來用

垃撚圾黑警

Pish！

留嚟隔離支那畜

狗賊話唔好推呀

狗賊想渡假呀

送隻狗入去啦

黑警佔盡資源

裝得幾多個？ 咁嘅size 頂盡5-10個 仲要交通不便 出左事送去醫院要幾耐？

衛生署已否決左 理由係設施陳舊同埋單向一條走廊不利空氣流通

狗隻冚家入住啱晒 一間房住十個人囉反正都係等死

推!

真定假？source? 幾時命名？

成班狗有得一齊入去住啦